其實點先證明到選舉舞弊

首先選票一拆封就係不記名
如果佢加左新選票
掉左Trump選票
只要個總數係match到總投票人數就唔會check到
同埋所有現場投票停哂
新票係poll book 度求其劃落個未投既人名度就得
就算你要求重點 D票都入哂去 點幾多次都係咁

關於死人投票 或者偷親人票黎投
全部都要逐單求證 比你證明到都係個別例子
只要你搵唔到幾萬張死人投票都唔影響

Georgia有監票員發現53張不明來歷選票放上枱面
搵多兩個工作人員話無問題
個法官要求佢證明堆選票係幾時入票站
大佬佢一個人唔會睇哂成個站
根本唔會追蹤到每一張無記認既票幾時入黎

賓州直頭唔比GOP監票員入

Georgia 票站叫GOP監票員番屋企訓
自己閉門慢慢點

Detroit 點票區封木板

同時有138K選票投同一個人?
入錯數字 正常
點極都有選票? 唔記得禁upload?
工作人員睇漏 正常
新選票9成投拜登?
Trumpr叫唔好郵寄選票 正常

問題唔係有無舞弊
係就算有舞弊都證明唔到
連監票員親眼見到都不受理

賓州高等法院10月23日宣佈
簽名唔岩都照計

美賓州法院放行郵寄選票 簽名不一致也要計入

「禁止選舉委員會基於縣選舉官員或雇員進行簽名比較，並依此拒絕缺席或郵寄選票，同時，也不接受任何第三方以簽名分析和比較為由提起訴訟。」

好似話有barcode
追蹤唔到邊個 但追蹤到張票係咪valid
一係有能力做到valid票
一係整假選民
但冇實例點討論

所以首先你要了解美國選舉張票由生產到開票個流動 所有選舉安排 登記填法 一班生活係香港嘅人點會知個漏洞係邊

侵粉又叻哥上身

你呢張圖放親上網都比人即時駁到
係人都識睇有咩分別
你仲放上黎

你畀嗰四個例子係一齊上嗰喎

用錯圖
想話上面係fake news

柒左就潛啦

係咁咬住130k 邊個柒啲

個barcode係防一般人偽造選票
但防唔到政府內部

由申請 印票 寄票比選民 收票 開信封 對票 點票計票
太多步驟可以做假
監票員都睇唔哂所有地方同步驟
何況有監票員發現有問題都話唔夠證據
甚至唔比監票

如果係有心造係唔會搵到證據
如果係無計劃地某一個兩個郵差或者點票員個人行為
反而容易被發現

""只要個總數係match到總投票人數就唔會check到" any solution?

樓主立論確實無問題
要證明舞弊可能真係難過舞弊
但係現實政治環境就係咁，真係無乜乎

個套法律係美國人自己同意嘅
指控人要舉證
除非美國人自己唔同意
所以先要有法院，法院都唔信，就得返拳頭

至於局外人，都係講你信唔信美國套制度
唔信嘅 討論結束

政府內部 = trump = trump旗下既政府內部既人出術幫拜登

半澤川普一早知敗登陣營打算舞弊造數
就由佢去實行
係有份參與舞弊既人入面放晒針 收集好證據
之後一樣爆出黎屌撚死晒班DEM同左膠
千倍奉還

呢套日劇下年播

越多人參與越易走漏口風證據喎
點會少數行為仲易發現

如果係漏洞大到只要有心做就冇證據 個選舉措施真係廢到無倫 唔出術果方就先天劣勢等輸

提都冇提過130k 柒撚完未姐 吠

如果係有預謀既會謹慎好多
一兩個反侵既郵差或者點票員
可能真係嬲得濟掉落垃圾桶就算

我意思係如果有人整到一埋票出黎
有barcode 不記名
唔會重覆已寄出既選票
填落D死左或者不問世事既人名度
係唔會證明到

一入左票站就所有野都係正常程序
更何況票站入面係可以印新選票
所有親身投票既人既票都係該票站即場印出黎
Wisconsin可以即場登記 即場印
點解唔可以即場填

我覺得要證明選舉舞弊總有辦法 但指證邊批人舞弊的確要等人為失誤
死人票法同盜票法事後都查到 但得出黎數字只可以令成個選舉失認受性 不過結果都會係等兩面角力

如果係替換手段 換票銷毀選票應該係個問題 除非修改valid票嘅記錄嘅行跡完美掩蓋 或者係duplicate一樣barcode重填 呢part係保管過程做手腳

一啲概念都冇 等住美國巴打入黎講

認真好簡單

搵連登仔做法官加陪審員

咁FBI入面都有DEM嘅人喇
唔係點解Hunter單野搞咁耐先查

始終英美普通法系要原告舉證
所以疑點利益歸於被告
支那呢類就相反
反而要自己證明自己冇罪

真係覺得越黎越似半澤直樹

舞弊 = mola mola, 弊la弊la
今次真係港台齊輸...